添美道需要大量物資

口罩，索帶，手套

如大家唔想落黎可以買完起天橋上面丟落黎大家加油吖

邊個站出安全

灣仔過來或中環來，我啱啱都係行灣仔去

電要咩電？1a, 2a, 定3a

金鐘都得

放低曬d物資
再出發去灣仔買
各位加油